[Prepar3D] 模擬飛行 台北-香港

是次模擬飛行旅程將使用 Lockheed Martin: Prepar3D

Details:
Aircraft: A320-214WL
DEPT: RCTP(TPE)
ARR: VHHH(HKG)
STD: 2255L
ETA: 0030L+1

Link:

任何問題可以係chat room 問

無人

Route: MKG A1 ELATO V522 ABBEY

想問下樓主買左p3d邊個版本plus or academic?